有冇畫師(美術設計)有興趣一齊整Game?

巴打你禁得入黎，相信你都有多少興趣，無論點樣都希望你可以聯絡下我地傾下先

情況係咁:
1. 已經有個game design係度
2. 已經有兩個programmer，一個畫師，一個美術顧問
3. 隻game個系統大概已經成左形
4. 需要人負責設計UI/UX

telegram:

discord:

詳細情況，係度問，留底聯絡方法，由以上連結搵我地傾都得

推